重陽會有重大事故，林鄭喪夫

陰毛論：
阿爺係香港散播左病毒，
再推禁蒙面法，
等港豬唔敢戴口罩，
跟住窮西病既病，死既死，
剩低班富貴大命，
香港再洗牌，再玩過，病死乾手淨腳。
唔使老解，唔使黑警

標題黨 不推文